納指一朝快速傾瀉下來

睇黎又準備free fall

唉，掃傾掃到冇晒錢啦

幾時熔段呀喂

準備free fall 多1%

納dee佢 已不再存在

即使有biden

萬三再已不會存在

即使割韮菜 亦不需要股災

陰跌過癮過free fall

通街平貨，但有無人敢撈底

睇麗又 樽備three four

傻散思維：
1.以為自己睇得準個低
2. 接飛刀溝貨
3. 泡沫股亂洗cash

回報 已不復存在